紀律部隊受訓期間如果叫朋友幫手做功課比人發現左會點？

有個朋友將要入紀律部隊受訓，我地問佢第日又要training又有功課咁攰，你頂唔頂得順架，佢講笑咁講話會叫朋友幫手做。但係老老柒柒如果佢真係咁做比人發現左會點架

有冇人知

個個都係咁嫁啦 頂唔順咪走先 行得後門要預定最壞打算

學堂會有啲咩功課